做左18年人 比人當足左我18年屎 你問我答

幾時死？

點解比人當係屎

睇黎有故事

樓主好撚臭

我叫佢唔好收人做兵 佢話我話佢係雞 絕埋交

做緊乜？
點屎法

做緊舊屎

你永遠都係

屎你係一篤屎

至少好過你